自從Yui結左婚後

我大灰熊冇買過正版cd了 以家都是用kkbox聽算
見到佢咁肥而家 我大灰熊都幾心痛

有冇手足以前好迷yui 買齊晒d碟

最鐘意from me to you之前d歌
原來都出左10年
果時仲係學生佢d碟一出即買

但最近轉左聽藤原櫻了

中間d single 都冇買

oh goodbye day 是嗎

藤原櫻正

依家好似冇乜好聽

藤原櫻感覺有d似yui
可能得我一個覺得

屌 講呢啲

好齊

都係舊歌正 新個d都回晒塘 唔係咁正

害

我都好鍾意呢首

有冇手足知YUI 隊BAND搞成點

oh poke guy day 是嗎

yui已被中出

以前唔識日文都識唱yui啲歌
可惜唔會再有新歌

而家kkbox啲日文歌唔岩我聽 浪費錢

講起即刻搵返出嚟聽

Tokyo

變左肥師奶

不要再說了

我都覺
但始終yui正啲

藤原櫻把聲好正,有少少磁性
睇完love song 之後就上左癮買埋碟

當年飛去日本睇concert

最中意cherry

Yui 生完把聲都變晒
仲要整個短頭髮

齋買album. 慳錢
而家鐘意聽大原櫻子

有冇近照？

如果仲係肥婆就不了

想問下邊度搵到太陽之歌電影版，搵咗好耐都搵唔到

求肥師奶YUI圖

其實陳晚我咁啱搵到呢條片發現上傳咗一日都唔夠就
仲有臨瞓前睇到有2012hong kong live條片，搞到跳住咁刨咗一半先瞓

oh goodbye days 是嗎？雨音薰

睇緊 YUI巧得意啊

睇過YUI唯一一次香港演唱會巴揮手

除左隻絕板It's happy line／I know 有買齊d碟

藤原櫻
巴打推介試吓......

雖然Love song收視麻麻，但捧紅咗佢

坐山頂

依家越黎越靚

yui既全盛時期當時真係好pure好true

而家同個band仔生完仔之後就

真係好難再有果種味道.
YUI 斯斯文文. 作曲又掂.
miwa 唔係咁啱 , 太高音把聲.
以前 YUI 果時係街邊自彈自唱. 真係正
咁快十幾年啦

好多謝當年有巴打幫手買飛

有冇圖啊love song嗰排我覺得佢個樣似未成熟嘅石原

同意 中學回憶黎 即刻上youtube重溫下先

唔係同卷外人結婚咩，band仔拍咗四個月散咗

自膠 我一直以為佢都係同個band仔一齊

YUI係咪組咗樂隊之後冇唱過之前啲歌啦

以前高登有人話miwa係咩yui終結者，真係笑而不語

肥c9

個陣自己一個去睇

每次提起yui再上YouTube聽番d歌個心都那住那住

今日狂loop 佢Acoustic Version嘅歌，真係好撚正

仲記得全場靜哂咁去清唱 仲記得聽到起雞皮

冇fd有追yui個時 我又唔會一個人去
而家好後悔

其實依家個團成日都冇消息係咪俾sony打壓緊，睇翻啲新聞同yui lover都有講yui病咗幾次之後sony都冇咩幫個團宣傳過

yui而家好似又有左bb
應該有排都唔會出返嚟
好排住yui呀

依加搵極都搵唔到人代替到yui
佢d歌完全幫我度過成個dse

巴打講兩講真係幾似樣

有冇巴打當年去過尖咀睇YUI

搵極都搵唔到yui上綜藝啲片，定係佢從來唔上

過左咁多年，真係一個好重要既回憶

一日女神，一世女神

香港有睇，坐第5行
跟住去咗武道館睇咗一次，諗返起都覺得好彩

好記得個日排隊買飛，之後係高登同巴打相遇兼一齊買飛睇

係同圈外人生左對孖仔
之前個band友姓波多野 班fd問我 結左婚之後係咪叫波多野yui

我都去咗
有葛民輝

佢黎做乜野

好正

如果當年 YUI 無引退, 都會結婚原因退出一段時間,
講真變咗MK 仔, 真係兩極化. 好大對比
佢性格唔知係係MK , 定 好PURE 好TURE
雙面人

唔好再提 中學時期真係清泉黎
我學結他都係因為佢套太陽之歌

笑左

希望大家諗住最珍貴嘅人去聽呢首歌

害羞的波

Hello

So long

[black]
大家留心睇下YUI個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, YUI雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見
[/black]

YUI 唔知依家過成點

Me

葡萄

佢既志願係做一個好型既歌手（好似係

個look係幾型嘅，但我真係接受唔到
同埋生咗仔之後都留翻長髮，只係冇機會出嚟表現

口味完全相同
不過我仲有聽Flower Flower嘅

yui

太陽之歌幾好睇

我每聽完一次YUI既歌之後都會同我女朋友講分手
因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我對YUI所經歷過既有幾多

佢問我鐘意咩偶像 我真係唔想答佢
少女時代? super junior? 真係敷淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶比k-pop洗腦
YUI每首歌經過都係自己作曲，自己填詞
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一首都有佢既歷史，佢既故事
少女時代究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女錦, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似YUI錦
作到咁多好既歌, I remember you, Goodbye days, Namidairo, Please Stay With Me..各有特色
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個坐o係CD WAREHOUSE聽YUI既歌
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我打開隻CD, 我望住CD盒入面反光既CD
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間CD WAREHOUSE, 我俾錢買HOLIDAY IN THE SUN既時侯
發覺有個OL都排緊隊比錢買 HOLIDAY IN THE SUN
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出CD WAREHOUSE, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個浪子

Yui bb

以為講緊Aragaki Yui

YUI=吉岡唯
結衣都冇情比 加上冇咩人咁叫 通常都叫gakki

仲要買最貴

大原櫻子啦宜家
正

仲有無人會收 全新

幾錢先

+1 真係好懷念無啦無啦

FLOWER FLOWER 其實都唔差,
スタートライン, 宝物, 小森林幾首我覺得OK

小森林入面五首都好好聽wor

成套要 平少少
都係尋日執屋搵返出黎

啫係幾錢？

繼續不離不棄支持YUI

我大灰熊認為yui的歌聽極都唔會悶
快歌慢歌都好正

同埋係咩碼

600 set M size

仲有d cd 你地有無興趣收
今晚收工返去補相 記得有一隻日版

YUI
諗返起真係充滿好多回憶
初中作文 寫親既全部關於佢
為左佢學日文 學結他
儲錢儲左好耐 買佢d日版cd
入左 YUI國際聯盟 做版主

無晒聲氣